行路撚 由poly行返粉嶺

廢話唔多講

係poly出發lu

留名

多謝

路上小心

加油

ching 讀咩科

留定名先

點解屎忽痕

夜晚有啲危險喎

樓主加油

一直都好想試下 帶咗頭燈 乾糧就出發

design

世界殯儀館見

夜晚3點 快既就2點先到 夜媽媽小心啊青

我會㗎啦！

gogogo

唔好意思啊，未食晚飯，頭先係尖東m記急急腳食完就繼續上路

宜家會行去彌敦道

記得要準時同我地報平安呀樓主加油

lm

係佐敦了

到九龍塘了

輕輕一推

LM

Lm

support

poly有人因為言論自由比人踢出校

poly仔仲不聞不問

連登仔繼續用鍵盤說話

準備上山了
［img]

今日都去完poly
支持

成身汗

支持

仆街 踩咗落個陷阱到，成個小腿擦損曬

搭車走啦！但記住7日内找數再行。

留名支持！

痴線。
小心呀巴打。你上面果張成張靈異照咁

樓主唔罷課退學
五毛確認

夜媽媽仲要行山路

RiP

小心啊巴打！
加油加油全力支持！

竟然live咗
支持！夜晚晚行路小心啲

G持，點解呢個po冇人推

幫你報警

抖一抖先 好攰

夜晚行山？ 小心啲呀！

樓主係咪已經唔喺度？

傷咗都仲繼續，幫樓主打氣！

巴打google條路線唔係行深水埗大埔道個邊？ 點解會上獅子山 利申 咁啱諗住聽照尖沙咀行返粉嶺

因為平時搭270A翻屋企都係呢個路線

支水就快飲曬，唔知點算

落山買

巴打好似去靈探咁，好好feel

點解唔日頭先行

Csl路上小心，唔對路就回頭坐車走喇

夜媽媽，勁

支持!!加油CHING

留名支持

行山路其實好危險，起碼帶兩枝水加乾糧，朱古力

補充一點飲水濕下口就ok唔好爆飲呀清

樓主去到邊?
btw 日頭行會好啲

行左上山

好心勸你
帶唔夠裝備唔好行夜山
一陣要人救又要比人笑就唔好了

真

小心為上

一條友行夜山

見樓主行咗陣都成身汗咁
仲要整親腳
只可以講句量力以為
唔好跟風

樓主係咪讀緊poly design hd year2 我好似識你

樓主仲未落山？因住撞鬼啊

夜媽媽真係要小心啲啊樓主

小心甩尾啊！

樓主快啲上水

帶一支水
真係冇撚腦

過獅子山其實無乜山路
9成石屎路黎

落紅梅谷有一段係泥地石級
有次行潮濕差啲仆落去

咪睇唔開阿青，留得青山在，哪怕無柴燒
女死女還在，下個更可愛

加油樓主

樓主入左結界

見到沙田了

小心呀haha

下次叫埋

其實點解會識路行

🤣

明月吐光
陰風吹冷巷

Add oil

好猛 睇到啲野 巴打小心

咪嚇9人啦

邊張相 睇到啲咩

有啲野唔好知咁多問咁多 祝樓主平安

加U

行完山路了，頭先係山上面，行行下覺得唔對路，一睇Google map，原來行錯咗第二條山路，搞到要行返轉頭，先行得啱路，曬多咗20分鐘

應該狗fake,不過夜晚行山都幾猛鬼吓。。

行到邊呀

係大圍了

好奇一問，樓主頭先在山上有冇隨地小便？

上水定粉嶺

無

中間

行路正喎 加油

落左山飲翻枝寶礦力

lm 加油樓主

我就嚟渴死

傷勢點啊？記得量力而為

就快到㗎喇 支持住

加油 安全最上

假膠

你無撚嘢啊

點解可以一個人行夜山咁癲
之前有班frd又係夜行獅子山 去到涼亭撞鬼 話明明行最後但聽到有女聲叫佢

頭先我行行下見到墳墓，仲要行錯路，所以調頭時又要見多次

行完最驚既部分啦
樓主加油
剩番既都係難度相對低既
係驚太和入粉嶺段路有野狗

呢個世界有Google map

有冇諗過聲援關sir同其他同學仔
屌你老母唐偉章

有 但同行路返屋企無衝突

巴打真係要小心，下次真係唔好一個人係夜晚行山路

冇 見你係ployu讀緊多口問下
路上小心

巴打加油
好鐘意睇行路post
好有正能量

咁夜行山 好驚喎

polyu發生咩事？有冇簡單懶人包？
關sir隻假膠真係關佢事？

關sir勇武派來

我係學校行路返屋企唔代表我對件事不聞不問，兩樣嘢無衝突

Poly搞鳩民主牆 關蛇同學生會班人剷左上去校長果道
前幾日校方踢關蛇出校 其他人停學/服務令

agger 同根本呢個係社會共業

巴打keep住報平安要

師兄好似識d野 我聽過有人咁樣形容過香港

樓主加油我都住係粉嶺 一早安坐家中

關蛇崛起左咁耐，原來佢總係個學生黎？
睇唔出wo真係，有冇相？

碩士嘛
圖呢家野 自己黎啦

行到邊ching

夜挑獅子🦁️山咁勇

我都有個fd係行路撚黎
有一次佢將軍澳行返尖沙咀搭船返灣仔都覺得佢癲癲地
點知樓豬仲癲
btw
G持！

到大圍站了，頭先係山上面係咁捉到啲蜘蛛絲，又靜到得翻自己啲呼吸聲，諗返真係覺得自己好撚癲

勁 之後點睇？沿單車勁？

頭先獅子山的路線圖

輕輕一推
定咗目標真係會堅持去做到嘅人係值得欣賞

獅子山夜晚好多狗同野豬

應該係

無見到

agree

［時運低］今晚係獅子山落樂富個陣撞鬼

獅子山好猛架

其實我唔太驚，只係覺得啲吹風過嚟好清爽，跟住行陣又停低望下山下嘅風景，幾寫意啊

好撚癲wo樓主

輕輕為你留下一句加油

其實大脾抽緊筋，想放棄了

頂住呀

出發前有冇拉齊曬筋

行夜山帶多小小物資有咩事都頂到下，基本行山野黎，樓主有冇行開我唔知呀，但做定準備囉

加油!我地睇住你嫁
到下個CHECKPOINT 補給左先

唔得就放棄
唔值得為咗啲鍵戰本埋條老命

有拉少少，但頭先落山嗰陣，有段路幾乎90度，我係要捉著條大纜扯實借力先行到，用曬全身肌肉

頂埋去，唔好咁易放棄

加油啊 不過唔得唔好死頂啊
盡力就好 小心小心

沿著河旁行到去火炭

毒撚又刷存在感。。。。

行去大圍果邊會有野狗,小心去沙田有冇補給

巴打加油

又會唔會行通頂

張相有...

Live緊

樓主加油啊💪🏻

有個白色人影，唔係講笑

仆街 宜家先見到

無事嘅，今晚過後病幾日啫
病完後我會燒支香比你

以為沿着火車行好快 點知都要7粒鐘

火車路軌好長

師兄我住粉嶺

呢個時候屋企人都應該訓曬，佢地又點會諗到自己個仔仲係城門河行緊返屋企

我踩架單車出嚟陪你？去到邊

你認真？

淨係九龍塘入大圍都冇得沿火車路行啦

粉嶺撚留名

夠唔夠物資呀

夠啊

利申係hall
G持樓豬

咁驚

Live咗，住上水嘅表示敬佩，平時行去上水火車站都覺遠

我聽朝六點幾要起身，出左嚟唔洗瞓
巴打沿住單車徑行到落廣福，經宏福苑入返去廣福道會好啲，沿路再有補給仲有m記， 上返寶鄉橋再行埔公入康樂園再沿單車徑行，唔好行圍頭村入和合石
而單車徑行到一半會因為蓮塘地盤斷左，沿住馬路過火車橋底可以搵返條單車徑繼續去

到火炭了

巴打地圖 唔係教你行大埔道咩點解上左獅子山既

加油我都係係粉嶺人

可唔可以搭巴士返屋企，聽日再係火炭行返去粉嶺補返，對腳真係好痛

量力而為

嘩
係咪有「人」抆住你對腳

唔好勉強啦樓主，痛就快啲搭車返屋企

無啦啦點會腳痛

口響響開頭就係威係勢牙刷刷
而家啲後生🤷🏻‍♂️

唔係無啦啦，我由8點半行到宜家

夜晚唔好亂咁影相

好，我撐住

搭的士返屋企啦
好驚呀喂

唔好理人講
頂唔順就搭車返去啦

加油啊！

樓主加油...我美國時間早上黎..

樓主唔好死頂 遲啲行都得姐

咁得閒行路，唔係ad就係im

快啲返屋企裝返注香沖返個涼

襯仲有力行去搭巴士啦
一陣吐路港真係要call車先得

渣ga

我睇下行到幾多

量力而為呀 唔好死頂 捱壞身子

搭的士走啦！！！！！ 揾間24 小時mcdonald坐吓才好回家，仲有明天下午出街晒2粒鐘呀！

點解

樓主係咪著白tee牛仔褲

點解要係m記坐吓先返屋企？

唔係 我著黑色tee

唔掂你咪返屋企囉，俾人講幾講又死頂

仲以為隔離個撞鬼post係你添

講得出做得到 欣賞你

唔明樓主點解腳痛仲要行

我覺得頭先張相，樓主真係"影到".

樓主。。。。。。立即delete張相，信唔信我都好，有d野真係唔可以玩的。

襯仲有車 搭返去啦
想話出慣夜行 但係獅子山真係好猛 唔夠膽夜晚一個行

宜家無咩事了，只係有啲眼訓

咪嚇9人啦，樓主影相個陣開閃光燈，塊樹葉反光炸

又好似係樹葉

梗係啦 啲陽氣畀嘢吸緊

宜家係山上？

樓主35k都搞成咁，見人地出行路po就喺度跟風

係馬場隔離

樓主加油，堅持落去，真係頂唔順先搭車！！

唔係啊，我好耐之前已經想自己試下係學校行路返屋企，唔係因為跟風

你張相我覺得有d野，我唔知係咪你自己玩野。但如果唔係你自己玩野，咁夜仲有人氣多燈得24 hr mcdonald, 如果你唔係自己玩野，我係你就坐天光，明天下午勁太陽時晒一兩粒鐘才回家。

我都覺得樓豬中咗招
坐陣人多地方睇下邊個時運低等「佢」跟其他人

點解要曬一兩粒鐘

樹葉都係一片同一點
樓主嗰幅相係一個「人」

你地唔好嚇我啦

我意思唔係跟其他人，而係樓主唔會被跟。(我點睇都唔似，而且在那冇野可以反光)

冇聽過世間有"朋友仔"可以晒一兩粒鐘都冇事！

好似係你擺張咁野嚇我咋

巧驚

樓主行到邊啊 補給下好 不過火炭未必買到野

攰就撘車啦 唔好勉強自己 盡左力就得

話說頭先係火炭嗰陣，我低頭玩緊電話，聽到隔離有腳步聲，諗住讓佢行先，點知一抬高頭，無人...

佢可能跟住你

屌 咪撚quote張相啦 好得人驚呀
btw 支持樓主

樓主今晚你最好唔好返屋企, 去一去人多光猛既地方散左陣黑氣先...應該係你行錯路果時已經跟住你, 特別係你行左人地訓覺既地方, 天光曬一曬之後誇埋火盤先好返屋企

其實我落山嗰陣一直都唔敢向後望，唔知點解

斷估應該係閃光燈問題有個影掛
定啲黎先
我都係成日行夜山 露營
暫時都未見過咩奇怪野

唔好自己嚇自己

你行上山向度左右望你膊頭已經熜左兩盞燈, 你唔夠精神仲要行過人地訓覺既地方仲要影埋相已經得罪左佢地, 好在你無擰頭已經好叻仔, 如果聽到好似有人喂或者叫你千祈唔好回應唔好擰頭

頂 我宜家起曬雞皮

媽咪好恐怖呀

樓主小心

左右望膊頭兩支燈會熄？

見到中大了

其實獅子山入口BBQ果度我無記錯以前好多人向果度自殺, 行上山條路夜晚好似係棟左個牌叫人唔好夜晚上山, 佢一個人行不突止仲好似經過人地長眠既地方...

頭髮唔好遮住額頭，捽熱佢，起碼仲有一把火頂住

係, 特別係自己唔夠精神同埋覺得自己黑仔既時侯

係咩 無見到 不過道門關咗 要自己開先可以行

點解你可以咁夠GUTS

小心中大荷花池

因為完全唔知獅子山係咁猛

仲要私自開人度門
有無敲門講唔好意思？

唔知講咩好 加油啦

我唔小心照到之後，我心入面有講：唔好意思啊

坐車落返tst, 經獅子山時請幾吓講返句"有怪莫怪，細路仔唔識世界。。。" 24 hr mcdonald坐天街， 晒吓先。再到大商場行吓才回家。

(我聽過一個故事，以前有個後生仔去舊唐樓做野，點知見到異度野，佢同佢老闆講，佢老闆好好人，叫佢立即收工，不過唔見回家，去維園坐兩粒鐘晒吓先，之後去商場行個圈才好走)

唔好再嚇啦 等樓主去到多人嘅地方靜下先啦

樓主頂唔順就唔好死撐btw加油 好波

BTW唔好行松仔園個邊山就ok

樓主條路線無啦啦變左靈探, 明明GOOGLE MAP叫你行大埔道, 點解會走左去行獅子山

咁我陣間應該返屋企定去m記坐陣？

去花都M記坐下

你行吐露港好啦, 唔好行下行下上左大埔公路

巴士站

樓主不如快啲搭車返去樓下坐下
Btw加油！

其實樓主張相唔係閃光燈比樹葉反光咩

樓主一齊馬仔記飲菜

但張相似有開閃燈咩

係咪先！

Live咗，依家樓主咩情況？
Btw, 話睇到有嘢嘅巴打本身睇到嘢？

嚇到樓主屋企都唔敢翻。....
快啲翻屋企訓教好過

反光都驚

樓主
認真嘅，feel有唔對路就keep念六字大明咒
會幫到你

睇吓到時你行到幾點 我怕我等到訓著

其實我之前已經係poly撞過幾次鬼

使唔使喺中大救濟你

到科學園

邊樹？Poly算乾淨

映金蛋睇吓

唔係因為張相影唔影到有野既問題, 而係一個人夜晚行山仲要行埋好多人自殺, 失足趺落山, 仲要行過墳墓, 樓主仲要開始有幻聽, 我覺得唔好咁早返屋企吸返D人氣BALANCE下去左D黑氣先好返屋企會比較好D

我都係讀polyu但我未撞過，有機會再聽你分享，你唔掂就唔好行

屌你，樓主影到大酒店D紙X公仔

邊度反光咁長
你睇清楚，仲要拎住把扇

睇完幅圖好驚

終於有人睇到

絲打小心D，有人叫你唔好另轉頭

Live咗
粉嶺撚留名
張相真係好恐怖啊屌
乜獅子山原來咁猛
但之後都想去行，有冇話咩時間去好啲
不過上個禮拜先經將軍澳永遠墳場上魔鬼山睇日落（雖然食白果）
都冇出啲咩事
樓主安全起見，有咩事唔好頂硬上
張相真係好不安

唔好再講張相啦, 大家當反光啦, 樓主其實我反而想知你落左山之後有無覺得好似比野吸緊你D能量, 又或者個腦突然咁空白左一,兩秒??

poly邊個位有事

誇張咗喎ching

D葉同幼枝黎，夜呢d相周事出現既情況

又無

有太陽人多陽氣重，問題不大
之前高街鬼屋出左名之後，日日廿幾三十人入去，鬼屋都變遊樂場

係咪呢個？

live左

無咁就得啦
點解我會咁問係因為我早一個星期前試過

聽啲師兄講好似係y core

Y core canteen個位定係第二度

巴打係咪著杏色褲，我返屋企見到有人對住個大圍站影相

Btw 加油呀！

未見過未聽過

加油 樓豬到邊

係

係y core 14/f 嗰層既lab

買個火機，去m記拎D紙巾，入屋前係門口點著放係地下，跨過D火入屋，咁叫過火，等朋友們跟唔到你入屋

我都未見過架都係聽soc既師兄講咋

我都奇怪點解夜媽媽點解有人會影個站，原來真係你

Thx ching
但都係有機會行夜山，始終夜晚冇咁熱
行山都係一班人行增加陽氣好啲，有時行山見到啲墳墓都好撚驚

搵日上去視察

我諗住直接返屋企

樓主點

唔好呀

快啲喇 行咁撚慢㗎

一切安好

唔講果D野，一班人行山，馬騮見到都企開兩邊比你過，如果一個人行，成班搞9你

你真係去光猛d既地方好d

2019

行得慢又得罪你

我地講到樓主好似去過大酒店咁

咁一係陣間去m記買個包再返屋企

食埋先返
你一坐低就唔想再行
有排腳痛

行山係唔係都應該一大班人去行, 自己一條友行唔係講緊驚唔驚有鬼, 而係點知向山上發生左D咩事而無人知, 特別係比 ii 埋伏打劫又或者趺左落山拗柴

題外話: 樓主明明google map指左你去行大埔道點解最尾會改左行獅子山?

大迷信2019

上過夜山.......

山上面咩都有發生過 你話日頭就話姐

有次行山 嗰陣係大東行落去 天都黑曬 都唔知點解唔驚 可能幾個人咁行就好d 同埋都係男仔

g持 樓主加油

我都有試過夜晚行鳳凰山

但係你係自己一個定一班人先
感覺差好遠

btw樓主你還好嗎

兩個人only

吊， 我驚x到開緊床頭燈，現在瞓唔著，有冇人都係咁？

有啲擔心
等埋樓豬去到老麥先瞓

聽日瞓醒上來報個平安
希望你唔會發燒

還好！

唔洗啦 你早啲訓啦

你自己驚細膽就咪撚睇搵張被笠住個頭訓啦屌

我都有啲驚，我瞓唔著
擔心樓主有事
詳細要睇埋佢聽日起身個情況先安心

樓主 大埔經水圍唔好行入梅樹坑呀

宜家搭車返屋企算，明天再補返

睇到live
臨瞓前留個言幫樓主打個氣
希望你無事
瞓醒再追落去，加油

係囉早d返去先....

樓主無事既, 一個人上山無拗柴無撞到 ii 野狗已經嬴左

石柱就石柱啦人影
on799

樓主天光先返屋企啦

好啦好啦，快啲返屋企

如果唔係我衰多手放隻youtube 出來玩野，我才唔會理樓主，太和入粉嶺戲那段我都唔知佢點頂。

有排都未天光，可以去邊？

仲諗住聽日做行路撚經獅子山行去上水
依家都係行翻大埔道算

獅子山is good

不如放棄啦，腳痛仲要行，可大可小
加上樓上d巴打講得有道理
依嫁先到科學園，還有機會截到綠的，
唔係既話仲有成條吐露港先到大埔，
唔到大埔冇補給冇剩，真係好自為之
今次行唔到咪下次囉，何必理d傻仔講野
起碼今次吸取佐經驗，下次有準再挑戰過都未遲

CLS
本身行路challenge 變咗靈異事件
樓主番到去報番個平安啦
最好就真係搵間M記坐吓先
有時有啲嘢冇得你唔信邪

諗咗好耐行邊條路好

白色人影

早D返屋企訓啦, 你唔夠精神向街度仲易出事, 沖個涼返屋企訓返個靚覺, 聽日訓醒先再出文有無D咩異樣啦

本身諗住搵日自己一個行吓獅子山
睇完唔想行

樓主小心啲唔好勉強自己呀
下次再挑戰啦

成個y core 感覺都好陰暗不安

上咗車了

下世小心D

樓主翻到屋企報平安呀

pushhhhhhh

唔係話上唔到去架咩 nursing放lab material要另外有lift上

巴打搭巴士？

去到粉嶺買完個包再行返屋企

樓豬自己行?

明天我會係天賦海灣行返上水

乜你有行得咁快咩？ 又唔見你通知下嘅

青而家到邊？

宜家係車上

我指你頭先係邊上車？

早D返去訓啦

Nursing有咭係可以拍到入去，好似話以前嗰度有放俾解剖用嘅遺體

真係祝君安好

天賦海灣

如果搭的嘅同司機大佬一齊坐
唔好周圍望
特別係望倒後鏡
不過巴打你夜媽媽喺科學園嗰頭截車我估司機大佬豆估到有啲嘢唔對路

係ar
成個poly 都知

我坐咗係後排...

頭先應該係新城市坐N巴
多人d

仲諗住4點幾返到屋企可以揾樓豬

利申 poly 住上水粉嶺中間 成日做行路撚見到個post諗緊會唔會有friend以為係我

係咪y1444 其實宜家都放緊解剖左嘅遺體
RS 讀functional anatomy要每個禮拜去上lab

Ycore 真係有d奇怪氣氛

咁算啦
如果司機大佬肯同你吹水嘅咪嗲幾句囉
起碼講吓嘢個心都定啲
我估司機大佬點都會遇過呢啲事嘅
但唔好左望右望啦

下次有機會經過嘅咪有禮貌啲同人地講你唔小心行錯路有怪莫怪
有時時運低遇到呢啲嘢都冇計

青讀緊RS?

勁人

到粉嶺了

上次夜晚行返去屯門
中途去到青山公路經過車禍嗰段都有少少不安

點解大家咁夜都可以未訓

快啲去食下嘢啦 我諗你都肚餓㗎啦

睇到成差唔多8點先開始行
都心諗係咪玩命 莫講過poly
大圍行返粉嶺都有排行

點解你咁夜仲要行返粉嶺

睇住你安全冇事先訓

點解你覺得讀art無前途

你好清醒

連登有愛

本身諗住八卦吓睇吓你行唔行得晒
以為你跟google map行
點知變咗靈異事件咁
而家訓唔着

唔好再講 我宜家唔知係唔係門口燒張紙巾先入去

Me too

Metoo

自嘲下啫 我個名就唔係真嘅 不過你個名就應該係真啦

其實頭先照到墳墓嗰下，真係驚咗下

你係咪天真啊

我都係粉嶺，青食乜？

我宜家好開心

岩岩訓之前諗住玩一陣手機 而家驚到唔敢熄燈

你個名

你要唔要分享埋你喺之前啲撞鬼經歷啊？

下次咪咁夜上山
全村人擔心你

唔好再唸 返屋企早d訓

聽日日頭先分享啦

行大埔公路都夠恐怖
你仲要行獅子山
大埔公路有乜事都有巴士

驚就M記坐到天光
M記點都有職員陪住你
不過好似聽朝唔好天
無得晒太陽就去火車站兜個轉先
火車站實多人

仲有今晚啲相就delete 晒佢
唔理係反光定真係有嘢都好
有啲嘢唔好惹為妙

同埋其實仲有野我未講，不過驚講完大家驚

me toooooo

講啦

好想知又唔敢聽

仆你個街，你係獅子山撞嘢？仲影埋相

頭先我係上面嗰避雨亭其實feel到有野

燒

媽呀

樓主都係m記坐天光la

你都係日光日白才講啦

你係m記留一晚啦你

同埋個風雨亭隔離有張吉凳，見到都覺得心寒

無圖都好d 有圖仲怕

係
有乜事m記都有人幫你

求你下次咪再夜晚上山去沙灘嗰啲

樓主身體有冇唔舒服咁啊
有啲野真係科學解釋唔到
之前清明執和合石拜山
個地有啲碎咗嘅墓碑
咁啱有張遺照相
望多幾眼已經即刻見頭暈（其實我係擔心隔離啲人會踩到）
落到山又冇事
買完野係啲人氣旺嘅地方坐坐先

巴打係邊間M記？

唔好自己一個行啦下次
咁睇唔開

啱啱仲有巴打放大咗張圖
嚇撚到死

行大埔公路大圍段

通常附近有野，我會即刻有少少暈，頭先上到去避雨亭，即刻暈咗下，搞到唔敢入去坐

其實望第一眼覺得似石柱
第二眼見到透透地

睇到好撚驚

隻嘢有點惡呢

巴打M記坐天光啦
今晚啲相清晒佢
一張都唔好留

你體質係feel到架？

咁你仲自己一個行夜山

夜晚就唔好行啦
樓豬喺poly都嶺過野，我估佢係比較惹嗰啲野

你日頭陽光猛行就無咩問題既, 其實夜晚近山近海真係特別多

我講返一個關於山路中招既經歷
幾年前我同我打機班朋友去左深水灣燒烤場去燒野食
我地十幾個人渣左四部車去, 由夜晚8點幾燒燒到半夜3點
大家都頂唔順好攰個個都話散水返屋企
散水前我自己一個人去左深水灣泳灘個廁所痾尿
痾痾下無啦啦聽到念佛機果D念經聲
之後無啦啦廁所向完全無人之下其中一度廁所門大大力砰埋左門
嚇到我手都無洗就咁沖左出廁所門口, 之後望一望對面
有一座好似神壇既野向馬路對面
個心自己同自己講, 果D念佛聲係人地放左部機向度供奉比D地主
叫自己唔洗驚定D
到走果時我渣車走, 我地4部車一齊行大潭水塘果邊出返去東隧, 我行頭
同我同車既仲有一對情侶
未過大譚水塘之前我部車機一路播緊MP3無啦啦自己會跳左去收音機頻道, 個channel仲要播緊D鄧麗君年代果D歌, 我唔出聲
過左大譚水塘之後上斜, 我見到前面有個鬼佬踩緊單車上緊斜
佢果部單車係踏街賽果D RACING單車, 點解後面仲可以載左個女人向度
我趴左佢頭之後望一望後鏡, 個女人企向起身望住我仲塊面變左綠色
嚇到我頭也不回踩衡油沖返出九龍
出返九龍之後我問返我其他同車既見唔見到有野, 大家不約而同都話有, 但係大家見到既野都唔同

自從果次之後我好少半夜渣車行果段路

唔知果個神壇係唔係仲向呢個位

Nosleep黎?

Poly上左咁耐堂都無乜特別野
係舊d

你又真係
唔想出房去廁所了

變咗靈異post

我已經係poly撞過5，6次了

我唔敢睇圖 點算 訓唔著

因為我唔知咁猛

記得下次做好research先去

巴打好勇
不過你咁惹呢啲嘢就以後唔好亂嚟喇

點做research

俾我行香港仔隧道同紅磡算

騎劫一下

灣仔咪有日街月街同星街
有年聖誕夜晚去左個邊 同行朋友表示唔想再行入去
即刻走

然後我一邊查一邊發現 以前個個位係防空洞
我重要聖誕去

頭先係山上仲影咗幾張相，大家睇唔睇

巴打安好嗎？

做晒research 睇邊度可能有嘢嘅話
樓主大把地方唔使去

你小心d la巴打
Btw原來poly 咁猛

del鬼左佢啦

買個部新電話算

你真係好有膽量

仲嚟
Del晒佢啦
當自己冇睇過

所以我岩岩都問你落左山之後仲有無個腦好似HANG左機咁空白左1,2秒
上面果個亭係超多, 好多人都話向果個亭中招

dum得

日月星街嗰頭又係
有幾次日頭經過望到都覺得唔舒服
即刻走

樓主解釋下張圖塊樹葉個影先啦

用電話睇完你張相之後 電話怪怪地

刪曬佢啦！渣都唔好淨

其實日頭還好
夜晚真的不了

之前有人係電台節目講過個邊點痴線法

根本嗰張相睇完之後會覺得唔舒服

個邊夜晚好陰暗
同修頓球場差好遠

早知唔入黎睇

z core 仲勁，近殯X館。

樓主點著支煙 你見到啲煙燒得特別快嘅話你就知你係咪真係懶野👀睇到好心寒

你估成班FD山長水遠過海真係想BBQ咩, 梗係想遊下車河, 如果唔係遊車河既話我一定會直飛香港仔隧道再落紅磡

我本身就覺得奇怪行路post成日都有人開
做咩咁快上熱門
睇多兩睇

我係z上lecture 無乜事

再咁攪呢個post過兩日上100毛，健吾，ezone fb page.

明天日頭先pose好嗎

廢到你，又話行返粉嶺

睇住事態發展去一個奇怪的方向
想訓唔敢訓了

你個名諗起我去日本夜晚自己一個行路上温泉座山

對唔住囉

你試下11pm 後行下z core去何文田條隧道附近。你會feel 倒。。。

仲有 聽過老一輩講 燒出黎啲煙如果係冇風嘅時候會向住某一個方向嘅話 就代表果邊有「朋友」係到

食完，返屋企了，今日去到呢到先

咪理佢啦返到屋企未

返屋企的路上，又會經過墳墓

認真，記住跨火盆

唔好望啦 唸都唔好唸

不了
Lunch 同放學下還好

行"

唔洗啦，係m記坐咗一陣了，快啲訓

我都睇到唔敢訓

嗰時 V core 未起
我讀 design 時就係 Y core 7 樓上堂
成日一出電梯口就覺得陰陰沉沉咁
燈光又用淡黃色
有種周身唔聚財感覺

日頭冇乜野，係夜晚。。。

頂 瞓唔著入咗嚟
而家唔敢去廁所

一陣對鞋鞋頭要向門口擺

廁所唔敢去

同睇人玩還願嗰晚差唔多

點解會變靈異post...

覺得有咩唔妥, 大嗌一下, 呢招有用GAR
人怕鬼三分, 鬼怕人七分
不過你平時撞開我相信你都唔怕果味野

係咪橫頭磡 山頂 畢架山果個亭
我之前行山都聽過有好急既步 但係無其他人經過

po相之後就

你仲好講

撘緊N車睇到唔夠膽返屋企

Y core 由G/F已經俾我感覺d燈好暗
好唔舒服

頭先行行下山路有飛蛾飄過...宜家先醒起

你去左獅子山嗰個亭就ㄧ定要跨火盆

係我啲長輩講番嘅經驗黎，

夜晚一定唔行個度

喂呀

一隻定幾隻？

特別大隻同顏色圖案特別嘅飛蛾先需要擔心

山上有昆蟲好出奇
唔好再諗啦, 早D訓啦

圖案未必睇到啦

飛蛾有咩特別

行得小小就放棄，真心廢，你行之前預左行8-9 個鐘以上啦。一係你一開始就唔好話行咁遠啦

利申試過同自細有靈異體質
有次係京士柏球場練完波 自己一個行係咁覺得有野跟住曬

我嗰陣12點幾由z core走，出番main campus。。。

我都想知

夜媽媽見到識飛嘅商天蛾你唔驚？

日頭定夜晚？

笑

粉嶺撚
係和記見過人面咁大既飛蛾 仲要係5,6隻

係山喎 有昆蟲好正常啦

不嬲佢地唔怕太陽，都唔知做乜會有呢啲謬誤話佢地怕太陽

飛蛾係靈體嘅化身黎

記得好似話有人既靈魂會化為飛蛾
好耐之前聽過 唔記得detail

以前上莊嗰陣成日夜晚要去y core到開例會，嗰度啲廁所好恐怖

夜晚，個條路太靜啦 行路都有回音嘅

喺山喎唔係一廠喎！

你咁講又好似都有聽啲長輩講過
幾年前有屋企人過咗身
搞好身後事之後就一直成日見倒飛蛾
但我好開心
個感覺好似佢冇離開到咁

仲要係有返咁上下資歷先可以化成飛蛾

但係飛蛾通常都係有光你先會見到佢出現？

係Y考試
一班人去又無乜嘢
自己一個去會去返拉把個邊廁所

如果無光都遇到就代表....

個邊兩個人行我都行快兩步

圖但我都係睇唔明

巴打讀civil?係z到上堂？

個到真係好撚靜 無咩事我都會兜路行

又騎劫
樓主你係邊啊

我都唔明
不過樓主好似有帶頭燈？
如果係嘅又未必同靈體有關

無事啦 就到屋企樓下

其實有冇啲觀音廟之類嘅神廟，去走返轉好過啦

樓主 真係唔好番屋企住 起碼去7仔買個火仔燒張紙巾跨過佢先好入屋同埋講番聲唔好意思 細路仔唔識世界打擾咗你

紅磡有觀音廟 返學前去拜拜先

好啦好啦，做咗好似安心啲

樓主行到邊

我grad左la
我讀個時我個科仲係CFG
之前返左去Z幾日公司進修lecture

你心入面

火車站對面唔係有間逢瀛仙館咩
聽日去兜個轉拜拜先啦

咁就啱啦 有啲咩問題要問 靈異野盡量解答你因爲自己都成日瀨嘢

睇完之後真係驚到唔敢瞓

仲講笑 好強大

不過真係幾震撼..... 勁過人哋啲靈探

Poly人真係強

換轉其他人應該嚇到傻

下次一齊行

我反而想睇下

橫掂都瞓唔著
樓主post埋其他嘅相上黎睇下有咩野

朋友叫我del，del咗了

最勁係樓主真係若無其事咁
係我就即刻搭車走去有人氣嘅地方
第二日帶多幾個人陪我上番去嗰度鞠躬道歉

佢見到純曬啦

樓主姐係想搞尻我啫 本身易撞野仲叫我去

想睇不過都係del左安心d

想知樓豬係poly咩位見過

叫佢帶你去

日頭就可以

到依家都唔明點解唔係行大埔道

咪就係

Vcore

咁你可唔可以口頭講下你影咗啲咩
同埋你「影到」啲咩？

你係咪影人地個墳

樓主要跟番搭巴士條路行
270A行獅隧樓主就跟着踩上獅子山

我都問左好耐樓主無答我
可能緣份既野一早整定

因為獅子山好似近啲

直線距離就應該係嘅
但大埔道好行咁多

ok you win

係拜完先返屋企呀傻佬，你仲想將隻野帶返屋企

我ok架，不過行朝早你肯唔肯先，真係行八九個鐘先好喎

搞到我都想行

如果黃昏呢，夜晚行山真係好涼爽

係咪有Starbucks 個座
好新淨wor

可能唔止一隻

no 嗰座係xcore

其實大埔道近水塘那段有馬騮同野豬，都唔係好行的。

樓主出完呢個post之後
應該以後連登所有行路post會清一色行大埔道
冇人會身痕走去行山了

有乜事又有的士巴士

噢係wor
自

行夜山不了

馬騮同野豬起碼係生物
有啲常識識點樣應對都唔會有危險

但嗰啲嘢處理得唔好係可以好麻煩

係
見過勁大隻豬

說話唔係咁講，見到野豬仲驚過見到靈體

我已經準備好了

樓主你對靈體經驗多就梗係

不過一般你手無寸鐵無攻擊意圖佢都唔會攻擊你
我估香港野豬未餓到一個地步連人都食嘅

你真係好大膽

港豬恐怖d

啱啱先提完你，仲唔去神廟走返一轉先

夜山不了，雖然我體質係同靈異呢家野絕緣，但無謂帶返屋企

返到屋企了

其實我見樓主都幾定，唔信根本就無

樓主好假bor 邊有可能夜晚1點幾兩點。公屋仲著咁多燈。

你l夠我地班連登仔未？

睇到好撚驚訓唔著 樓主不如你聽日買野燒街衣

咪踢爆人啦

打堂齋實際啲

週末大把人凌晨1，2未訓啦

樓主快啲訓啦

個度乙明邨樓梯係咁光

好多時就係果10%山路攞命

個角度應該係沙角

係wor

屌你老母，你咁撚on9都未撚訓啦屌你

以前住新hall深夜行過z core果邊返去，係幾有feel，要逼自己唔好亂諗野先安全啲

個度真係

後尾寧願行舊hall果邊返去，其實差唔多遠，果陣z core果邊仲整緊路，而家先快好多

屌我好撚驚

便靠這一雙腿散步返粉嶺

靈異post

可以叫司徒法正探險

我諗個d係樓梯d燈黎

我都睇到好驚

一大截沙角俾愉城苑遮咗
右邊咁光就係乙明
利申：住嗰頭

我住你附近

因為y core 14樓有一間房係放死屍

我都係隨便叫你影下㗎咋

唔知樓主訓得好唔好

成日以為係傳聞
原來係真

樓主有冇興趣send張相去恐怖在線，
其實要影到靈異相都唔容易

樓主gpa幾多？

唔錯

早晨 今日等我行路返poly先

讀咁多年 從來唔搭y core 6號lift

你可以輕功水上漂？

成班係度吹

y core不知幾好 夠新淨過

下

我成日去y core

次次喺y core 上堂都覺得好唔舒服 成日覺得嗰度好焗 焗到塊面紅晒

是的 再唔係 飛都得

早兩年暑假 有位女Professor係Y8自殺
之後個年間房都係鎖住 唔知而家開返未

我今日都行路返poly先

利申：住紅磡

反而z core 外觀唔好

留名等睇樓主所講既得人驚既事
利申：琴晚追完樓主post，今日繼續追

我好多堂都係Y core上

呢個唔係全poly都知架咩？

yes

Z無乜嘢
入面幾舒服

今日繼續

去到邊

精神

去何文田個條隧道日光日白都覺得唔舒服

如果農歷7月行，樓主應該死左

中暑熱死

明月吐光
陰風吹柳巷

係咪自己心多咋?
year1 hall o鬼故tour係淆淆地，但跟住都成日有機會行過果邊都冇乜野
year2仲幫手帶埋鬼故tour
不過係冇點行過大酒店門口果條路，正常都唔會入去

點解會用啲咁邪嘅room number

樓豬條7頭？

找數時間，宜家係華慧園，準備行去大學站做終點，跟住搭車返poly攞翻部手提電腦

到粉嶺站了，gogogo！

樓主咁夜先嚟行㗎

今朝食咗藥，訓咗成日

有無人可以同我傾下計

無事呀嘛

唔溫書了

好勁

你見我個名就知啦

巴打隻腳有無事？

損曬

加油 預計幾時到？

到馬錦明中學了，前面就係和合石

12點前

保重身體

唔係啦

又想撞鬼？

休息下啦

運動個人會開心啲

至衰你太夜運動

年紀大，行一粒鐘腳都跛下跛下咁

怕唔怕趕唔到火車

和合石下面個涼亭好撚猛

上面就係骨灰龕場

趕得切的！

其實石廠係咪姐係幫人整骨灰龕？

又黎

見到公路了

小心身體呀

又再行?

勁

g持

我尋晚只係行到大學就停了 無行到去粉嶺 今日係粉嶺行返去大學站補數

加油呀返到未

到大埔了

啱啱追哂成個po G持

今日幾快wor

因為係平路

小心呀巴打

無update就幫我報警

一分鐘無update要報警了

hi

樓主未覆我上面個回覆
琴晚仲有咩得人驚野無講？

講曬了

咁夜返poly仲有無車返北區

270S

大埔嘅巴打同樓主加個油

我淨係識N271

樓主琴日講仲有幾樣廢事我地驚而唔講既事係咩

個個都想聽鬼故

樓主琴闈影到野今晚都仲繼續夜行 真係痴撚線

N373
老蘭開車 紅隧有站 尾站粉嶺上水聯和墟
巴士佬飛站飛得好快 記得禁鐘落車
好多poly 巴打返粉嶺上水 好有親切感

我見到白衣女人

日月星街係港島最早期既西人墳場

你唔好咁信連登啦
邊個會為左你唔上水幫你報警
係最少都要72小時啦

講笑啦，今日的路線好安全

我可以分享之前係poly撞鬼的經歷

好呀

整墓碑架

點解仲會有人信48/72小時
一早講左一懷疑失蹤就可以報警架啦

啋

痴線。btw加沖

到康樂園了

行左幾耐 未完？

尋晚行到凌晨5點

定係呢個post講？我有三件事可以分享

但我post咗嗰幾個鬼故經歷就自爆，我啲朋友聽過晒

到太和站了，今日就行到呢到啦，驚太夜趕唔到火車返poly，吐露港嗰段下次再行埋

好好休息下啦樓主

係poly大概撞過5，6次鬼，其中有三次印象好深刻，宜家諗返都有啲心寒。

有一次我係vcore男廁行返studio，咁Vcore係玻璃幕牆，正當我係走廊嗰陣，我見到有個白色影嘅女人，行穿嗰玻璃幕牆，嗰下我仲要無覺得唔妥。。。

又有一次，我係Vcore一樓，係就背後好近嘅位置聽到：「喂」，我以為係保安，點知一另轉頭睇，一個人都無！

仲有，亦係最恐怖嘅一次，我夜晚自己一個係studio做做下野，一望個門口，就有一個全身黑色嘅女人望實我，仲要係好嬲嗰隻，但一秒就消失咗，嚇到我個心好似跳咗出嚟咁，諗返都覺得恐怖！

全部都係V core

讀書果幾年好少行入去

反而成日去Y

聽過有啲老師都唔鍾意去Y

一來遠
二來個feel 好唔舒服

Y core podium嗰層就算係日頭十一二點都好陰森

好威啊廢老?返去坐你個關撚愛座啦智障

上水去大學既話，比我會選擇跑過去，個靚鐘搞店，應該好多人做到

係
唔知邊個設計

我覺得成個poly都好陰森，尤其是隔離咁多殯儀館

又無咁誇張
Library 個邊無乜嘢
多人氣

尋日追post睇睇下愈睇愈唔對路變左靈探
樓主小心身體呀行左咁耐隻腳要抖多啲！

Poly d紅磚感覺特別陰

一睇到個模糊位
就諗起

Poly前身地點

Btw poly 同學仔有無去過X core 游水

有,d水唔掂 舊can個池高質好多

去到邊度?

講起獅子山 我估我知道你遇到邊D墳墓
其實無野 成日行夜山都行呢條路線
堆墓都差唔多認得咁濟

有 但太淺

竟然仲想去游

不了不了

樓主好勁

我上個月都夜晚十點幾上過個個四通八達路口個亭
我由獅子山公園入口行上去
未上到去之前聽到有男有女係個亭個方向係到講野
諗住會有人 點知行到上去人都無個
心諗係咪行走左呢

呢張相堅心寒
可以refer 比潘紹聰

我逢係喺W//Y/Z core上堂，都會經殯儀館外圍番polyu
有年每日嘅第一堂都係嗰邊上，日日都行嗰邊番
其實都冇乜嘢，嗰邊都有好多民居。不過物流倉後面整嗰新遊樂場真係好無謂

利申: 住紅磡

有咩問題

我覺得連登開始有個風氣就係大家一齊行路 even幾遠都好 好事黎既 等MTR無人搭 BTW加油呀青

講好行，又行唔哂。最後要搭車走人，你不如一早搭車算啦你

中間有人喎....

張圖放大咗都唔係好睇到有咩特別

平時V322 ㄧ個人唔好入。

利害

Live左

巴打上山好勁 啱啱經大埔道行完粉嶺去尖沙咀 都幾恐怖

張白色人影似唐裝衫拎住把開左既扇

好在星期一朝先睇到呢個POST

會見到污糟野

兩條友係度互含

皮已正

不如朝早搵人上返同一個位
睇下係燈柱定係咩

成日上V core屙屎

除咗成日撞到阿姐洗廁所冇乜事

而家唔敢屙了

sorry 望多幾眼應該真係d草反光人形係長草 扇位係d葉仔

有吉凳好正常 你見到有人仲驚啦 夜媽媽

樓主我應該識你

樓主你和合石涼亭張相都影到野你知唔知

邊度
圈黎睇下

廢事嚇親人
右手邊樹果個位
好似仲唔止一個

捉棋阿伯咋。。。

你去囉

好格硬喎

下面唔係石黎架咩

我未撚驚過 今晚想試下再行獅子山

你癲撚左？

唔洗mid-term test?

Support!

星期三再行 到時開post

又行

同一路綫？

上獅子山山頂

帶團去？

自己一個again

巴打講嘅三棟門係邊個位

上頂就唔好入黑先行

我6點開始行！

朝早定夜晚？

黃昏

一齊ok?

但想自己一個行 maybe係山頂一齊落山

樓豬？

你最後都行唔哂嫁啦，你直接搭車咪算囉

淨行獅子山

追po追到依加，讀咁耐就算殯x館喺正隔離都唔覺得poly好陰森，仲諗住喺正市區四通八達，果然係我天真咗少少 anyway 樓豬加油

點解我一直都睇唔出張圖個白影係邊

殯儀館隔離幢貨運大樓下面條行人路有三個交通水牌，好似門咁嘅

推到1000

好正，有女(鬼)叫
平時都冇女會叫我
利申 毒撚

有冇故仔聽

邊到x core都拆埋啦喎

聽聞y core 擺屍俾physio班人解剖

樓主星期三唔好行啦，落雨山路濕，個頂好跣，仲要自己行

X core 已經重建好 用緊啦喎

咁有乜關係
講緊係以前棟x core 死過人好猛
拆左，重唔重建都冇乜關係掛

係 等多一兩日先

poly撚表示心寒

Start yet? gogogo

今日落雨啊

終於追完

恭喜

再行未？

幾時行

下禮拜可能

4月中行 呢排太忙

等你找數

呢幾日落咁大雨

巴打有冇興趣一齊，留個tg?

快啲襯呢幾日涼行埋距啦

落雨wo

.